有無人做三行係判頭公司幫你供强積金

係唔係大多數打長散工嘅嘅強制性供款都係自己出埋公司果份

法例係僱主出自己果份，點會僱員幫埋僱主供

自己比哂係潛規則，不過同人傾人工時都係傾比左老強後實數

我都知，但係呢行啲仆街公司唔會幫你供